(台測)無恐不入

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一艘發射沒多久的太空梭突然在空中解體，碎片掉落在美國德州到華盛頓州之間；這看似意外的太空梭的解體事故背後卻似乎隱藏者一個極大的陰謀。許多民眾在好奇的情況下去觸碰這些太空梭的碎片，甚至有人把撿到的太空梭碎片拿到eBay上面去賣，有一位名叫塔克（傑瑞米·諾森飾演）的民眾也因此不小心被碎片割傷。而塔克在當天睡覺眼球快速轉動週期過後被細菌改變了其身體結構，隔天就變成被細菌完全控制的人..

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完先算

裝左睇V台就唔會見左上果舊野